大埔連儂隨道真係好癲

大埔谷睇到依段片
可以擴展到咁大範圍
令示威以外時間可以將我地聲音帶入社區
所以先唔怪得做左班廢老眼中釘

而且有位有心巴打拍片
就算拆完都有紀錄留低

利申，廿幾年大埔人

大埔黃區
上水撚表示羨慕

其實都咁岩好彩有地利

等光復上水

唔好守連儂牆！佢地撕一張，我地黐多十張，有人黎搞事我地就走，佢走左我地再黐，或者轉地方四圍黐。要佢地防不勝防，清極都有！手足唔好受傷，留力星期六日遊行好過。be water～
嚴重警告，千祈唔好用玻璃膠黐，好難清。

段片好靚，但最靚唔係拍攝者既拍攝技術，而係入面每一個人，每一個畫面都觸動人心

多謝你，香港人

好正正

清完再黐
直到我地成功

每個人嘅參與都好正

香港人太正

巴打小心
好撚多痴線佬

要黎就放馬過黎
撕一黐十
香港人嘅聲音永遠不滅

自推